思古井果件事最後點？

因為好似對葉小姐都幾大影響，仲有教會d人都係
唉哩次真係炒車炒到貼地

行得最頭 參與得最多行動
炒得最甘嘅網路狙擊手大神是也係自己個fb page(唔記得有冇四位數like)
道歉 自居受害者(好似係)
之後連登改個名就消失左 - 冇下文

有份狙擊葉小姐嘅醬囝
割完席之後用高超嘅英文水平整左幾張街招
以及用紙皮整左張banner 狙擊思狗
不過因為醬囝本身都同思狗一樣係半斤八兩嘅關係比人狙擊到傻撚左
同時都冇同葉小姐道歉

其他有份報過事件嘅大小網台專頁都好似冇就事件道歉/跟進

好似係

so sad 炒咁大車 因為大家一開頭真係比思狗呃到 個個信曬佢 宜家就炒車了

抵撚死 見你地炒撚哂車好心涼
當初係舊登我講撚過條友本身都有問題
都未解釋炸 就已經比人quote左一頁屌鳩我
證明你地班友只係聽取一面之詞

仲在生既話係時候聲討佢 件事就嚟沉底 但佢一d責任都唔洗負

思厹完美利用連登仔盲目反耶既心態
俾人當狗咁撚 人講乜又信乜

其實思狗單野重係舊登果時已經冇咩人理
因為佢要人籌錢幫自己交學費
不過嚟左連登
醬囝 思狗 大神 三位偉人終於三位一體加上綿羊事件
再一次炒翻熱單野

然後不久後就炒車了

成班陷家剷都唔撚係男人黎撞完車就走撚左去
害左個女仔一世

嘩屌，he is cheat and fucking damn

幾時都話讀好啲書好緊要

嗱 醬囝Dse得一分都敢用全英文整海報重擺上網比人欣賞
你敢唔敢先

最緊要係搵翻思狗出嚟要佢公開道歉同回水
當然炒車既都要有膊頭有腰骨同翻人道歉

啱呀 不過起碼都叫有做野 好過無咁 其實可以執執佢 再攞出去貼

佢宜家仲讀緊書？

補翻醬囝嘅紙皮banner

有冇人同我一樣腦海出現左極醜惡阿叔把聲

唔係比人踢咗出校啦咩？

個banner好似土砲咗少少

叫佢道左歉再講啦

真係好 起碼搵到個甘苦與共既soulmate
見到佢幫我祝福下佢地

唔是思狗。不過樓下有巴打講左

之前真是慘，咁比人屈

仲要思狗係咁屈佢都忍住唔回應 比著我真係無咁有耐性